Sel päwal piddi Tamsala karjane Jaan Udewälli, Hommiku Jerwa Hakenrihtri Kohto kässo peale, ses kogukonna Kohtus ollema; agga polnud mitte. Ja Juhhan Müirisep, tema pärast olli 01jat kord üksi.
Koggukonna Kohto nimmel: peawanem M. Holland xxx H. Mein xxx J. Anni xxx
